荃灣有鐵通人上緊警局方向

義士小心

推

請小心

pushhh

Push

小心

幫推

個邊啲人應該走晒

遲左幾個鐘

push俾其他人睇
大部分人走咗
唔夠抽

push 義士小心

唔洗理班藍衫
係荃灣既義士一係出去旺角，黃大仙幫手

總之唔需要同佢地硬碰